請各區不斷報告直昇機位置

岩岩長沙灣有直昇機盤旋，而家離開左

幫推

Ok

大彊升空